蒙古15歲少年疑染鼠疫死亡

唔食d 奇怪肉好似會死咁

食左都係死不過

咁得意都食

支那人習性
唔食真係會死

蝙蝠明明係東南亞、西太平洋島國食糧
土潑鼠就係歐亞草原、北美草原其中一種食物

要屌就屌點解咁多年都圈養唔到

屌還屌，講緊蒙古國，唔係內蒙喎

因為食唔曬又唔難捉，未必要去養
竹鼠有人養係因為難搵數量少

因為"食d 奇怪肉"根本唔係疫病原因

蒙古國係無辜架 隔離先係呀

旱獺有毒蒙古人知道幾百年
可能為咗塊皮/賣比漢人先捉

隻野有病=跑得慢=易捉
所以捉到唔好咁開心
9成有病

youtube 好多食竹鼠既video 話好好食

大家好，我是王剛

鼠疫加d孜然粉

蒙古唔係支那喎